(BIG 4撚入) 邊間最多靚女？

小弟今年final year，諗緊入邊間好
聽人講好似係EY？

手上有幾間big4 offer?

4間都有

Anf 3.6X 冇

Ey啲女好似真係好掂

又話連登最多audit狗，都冇人嘅

A1入去諗住食女?
Partner數落嚟你自己計食緊幾多手西?

PWC

A0 狗?

左1都ok喎

係

邊條team

partner連細路女都唔放過？

做big4咁忙都有時間屌西?

FS

邊做邊屌

聽講fs請好多abc